[文宣組元老] 626和平海報採用植潔鈴圖像

開咗個頭
一發不可收拾lu

推

ｐｕｓｈ

我怪錯玲玲了

失控了

正

玲玲好勇武

佢可以同唯唯拍住上

呢個游蕙禎黎架

屌

你肯定唔係張耀揚？

Push

唯唯＋玲玲
香港靠晒你地